熊仔頭片中條女咁大波既

我最鐘意大波

咩名？

屌 大到咁 我屌呀

好明顯裝假狗

好撚樣衰

+1

識佢 但有無fb ig
成日都想搵佢

佢唔識你

P到無晒美感

Ig

法官大人 我屌呀